有無3.5mm轉lightning 既adapter?

lightning轉3.5mm就大把啦, 倒轉又有無呢?

平時出街就用airpods 既, 但係屋企就比較鍾意用earphone, 事緣我個earphone壞左, 之前iphone跟機隻earpods 一直都無用過, 但佢個頭係lightning, 想知有無adapter可以比手插落mac機

mac都用airpod咪得

係屋企長用耳筒的, 因為有其他人係屋企

唔想用下充下咁樣

同埋想少d 用, 只for 出街電話用, 舊電com d

其實mac都支援airpods

我知, 不過一來唔想轉來轉去, 鍾意用慣IPHONE, 一開蓋自動CONNECT 返IPHONE

二來我係屋企因為有其他屋企人, 我要用用耳筒, 自己唔想長用AIRPODS

你想用lightning接口既earphone係3.5mm到用？
可以有但應該唔會出
最主要係singal問題
咁樣做音質會下降

明白

咁暫時用住AIRPODS先啦

出去睇下有無D 平靚正earphone 先

舊版3.5 earpods應該求其問個friend都有
果舊野正常無人用，當垃圾塞係個盒入面

不如直接搵下有無3.5mm既iphone earphone啦
iPhone6 以下都係用3.5mm頭

可以用佢 lightning to usb
不過值唔值就見仁見智

其實真係純粹唔想浪費左IPHONE 送個條lightning earpods... 一次都未用過, 因為用開airpods

同埋覺得earpods 音質唔算差 (上一代買IPHONE7未買AIRPODS時有用)

不過睇返上面講原來個技術唔單係reverse 返轉頭咁簡單, 仲會影響音質, 所以無乜人會出

咁就算啦, 買過條3.5mm 耳筒就算

btw, 耳機係唔係支那term, 驚比連登仔屌, 個筒字成日唔記得速成個碼

唔係